求下你地唔好犧牲自己

多謝你地做嘅一切，但呢個仆街政府真係唔值得你地坐十年，求下你地自己保護好自己

留得青山在，共匪必下台！

義士係我地支柱，全靠有你地，我呢啲無膽肋撒先夠膽再行前一步去頂住你地，你地一定唔可以有事，我仲想繼續撐住你地

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

2:20 開始，
記者訪問個女仔問佢地點解衝返入去夾死士走
個女仔同女記者都喊住講

巴絲互撐